
                      Brutal! Me encantó de principio a fin! Ha sido mi primera película argentina y pienso repetir si tengo ocasión. Comedia romántica, real, con la dosis justa en cada momento. Los 3 actores FANTÁSTICOS. Te deja emocionado, una sonrisa en la boca y con ganas de volver a verla. Repetiré!
        
            